[英雄聯盟]LOL S8賽事討論區 #244

GG

AFS BO1之王

245啊 BTW GenG好波

換走左clown 之後

唔通又要拎多次WORLDS

AFs 今場柒到

geng d follow up痴撚線

GenG 咁嘅狀態 1st seed 有望

skt笑緊

輸嘅方式同全盛kt有得揮 快上快落

GenG 衝擊榜首

Corejj 反應勁快
Ruler 依然係第一AD 勁撚到

gen g搞咁耐都係出返ambition最好

Fly 隻orianna 招大開得幾好

不過好多膠都係佢派

啊KIIN 泰仔上身

仲lead緊2個大場
如果非洲隊輸埋比MVP就真係笑啦

大師兄番黎啦
GenG

成日俾人捉
打得最差係佢

無眼睇呢排既AFs 柒撚到 長期下路玩Ap比人壓線
一路滾雪球

afs 仲未打廢隊
skt 已經打咗2隊

榜道兩隊
一隊係打新meta打得最好
一隊堅持傳統ad

冇啦 就算marin果期既afs都同skt 55波

bbq?

AFs咪打咗BBQ
輸埋添

第三名 兩隊派膠隊

後日
GRF vs KZ
GEN vs KT

星期四
KZ vs KT
GEN vs GRF
正

條女真係

想訪問下啊FLY點忍
頭先條女成條腳 對埋黎

2個都好怕羞

skt第二輪食唔到KT果陣應該都好危 剩低得返jag同埋bbq係穩食

起碼要贏afs+多隊先有機？

長腿+件長衫保住條裙搞到無著裙咁

JAG 同BBQ要2:0
唔可以2:1

傻啦 SKT邊會有穩食

對於skt同kt嚟講 無嘢係穩食

女mc身材

係SPOTV主場打真係要落力D

skt有穩食就唔會去到呢家咁嘅樣啦

英皇係咪唔玩啦
由得GREX擺爛

屌你老母後面睇撚到我笑到痴線

照理就起碼2:1到既 2:0就難d

笑到肚痛
睇得出佢真係好緊張比賽

個死人BGM+湯米條仆街由後面開始笑到落尾

有一下就好似係轉左身係到笑 D笑聲入左枝咪比另一個賽評叫佢咪笑

白綠督爸
1 hour ago
從吶兒大五隻
變成阿姆姆哭五隻

呢場真係要湯米報先好笑
其他應該唔會笑到咁痴線

lms係咪仲係有2seed積分直入wc16強
如果係就mad爽死

係
已經幾乎肯定mad同fw已經去左世界賽
春季入季後個2隊 GREX同M17已經上唔返黎

Faker開台一句野都唔講
Feel到佢好sad

真係一句野都無講
skt內部到底有無嘈過

SKT.Bang：如果要說Pirean的強項，我覺得他更加穩定一些

係咪呢句傷到faker

其實bang佢一早想坐正啦
一日有faker 佢一日都做唔到大佬
點都比人話自己靠faker

佢平時俾人殺左都會講句 "唉呀" 做下效果
而家直頭唔出聲

Marin當年都想做大佬

有donation都無講thank you

唔玩其它驚等排rank

faker依家等rank連其他game都唔撚玩

SKT班人逼害faker

月黑個訪問都好好笑
應該係真毒

靜到

Faker

真係閪晒面

岩岩開始睇 講唔少野呀 不過塊面真係好閪

有人捐錢叫佢講D野 佢黑晒面完全無理

啲人叫佢講嘢

咩呀佢邊度有講過野
淨係係度嘆氣

打到上菁英第一有咩用
都係帶唔到班隊友
仲要一冇自己係到就2:0

一句都無講wor 唔係youtube個個bor

我搵左個舊直播

終於講左第一句野

第一句就係講心情唔好

比人單殺

咁faker 真係Carry唔到 , 就要收皮架啦

你個名

faker都叫唔穩定 咁全隊skt無邊幾個穩定喎

thal最穩定

穩定地廢

我有諗過講THAI
但係佢尋日巴龍石頭人一撞幾

究竟FW0敗既隊係到霖緊咩
成個LMS都係垃圾已經分唔清係mad勁定其他隊廢

呢到以faker為題既討論 多過今日個兩場比賽

我記得呢度有個faker fans叫faker女朋友
佢應該傷心到爆

三屆冠軍hide on bench
好難無人討論

有無戰術專家黎解答下
到底係faker打得太自我定係班人聯手做9 faker
我見faker係場上都叫好有表現 但係其他人係faker上場既時候打得特別差 又唔gank又輸線
faker一落場 班人即刻上曬身咁
咁到底係邊個既問題

Faker 圖書館

即係話佢在場就佢指揮lo 尤其在wolf多數不在場既情況下
其他人全部坐定定等faker order

咁faker唔係度邊個落order
faker以前都肯俾wolf order 唔得咪換人call

仲要subscriber only mode

上年就faker wolf
花生偶然幾句
今年唔知

Faker打得差果陣
有另外2個隊友幫佢做戰犯

事實就係5個打到冇team work
Thai仔400果場
Thai殘血走到佬
Faker1個閃W想反打 送咗個頭
其他3個都唔想打 or 根本唔夠打

KT vs SKT
雖然blank子贏2lv重輸 係首要戰犯
但細節位faker寧願用e去撞巴龍
都唔塞住smeb tp位同score閃落黎

加上依家好多隊都2-3個圍鳩faker
Faker何嘗唔係好似thai仔咁要開大吊命
咩Play都make唔到啦

tabe

btw hka應該仲有機入wc

巴龍真係鬼估到牙blank領先2lv都輸
我估faker似想快快打完 俾牙blank smite完走人

faker估計隊友輸出比隊友能力高? 最後隊友做唔到就顯得好無默契?
同埋我估faker都好想懶懶閒贏 不過真係無出黎carry就贏唔到

呢一場一定係LMS其他一場經典

好想睇faker 條友開台開到下季
同crown, wolf, pawn 一齊開啦

Tabe呢個真係幾感動
雖然一開始我望到個樣我笑左

btw mic check佢講左:
雖然我對你們很嚴格
我真的好想看到你們贏

入牙blank個台睇左陣
原來佢平時打rk都係會一樣自爆送頭帶逆風比人屠
仲要應該只係大師場?

牙blank做錯野扮無辜個樣真係好嬲打

牙bang無講錯
Faker由春季開始真係無咁穩

不過我點睇都覺得係因為隊友太廢 faker成日急住想make play carry先搞到唔穩

lm

我自己覺得faker依家係

佢自己認為果個位唔打得 會自己退場
但係其實分分鐘個位係可以拖/博到贏
佢咁樣賣一賣隊友 搞到輸左好多下

例子係bang第一鋪玩kaisa
唔知係打kt定gg bang衝上去1打幾
事後睇返faker第一個話賣佢果鋪

感覺faker好鍾意透過開台搵安慰／證明自己先係王者咁

之前worlds/lck playoff出局之後，佢會特登撞正比賽時間開台，然後觀眾人數仲多過比賽

依家一俾人bench又即刻開台

成隊有哂SCHEDULE同時開架傻閪

原來食屎狗仲未出返黎打

佢唔係度前期call應該blank
後期應該bang blank

應該大陸鬥魚簽約一定要開
twitch順便開埋

btw鬥魚都簽幾多lck隊開台
有skt kz bbq

SKT 簽twitch架wo

兩邊都有
有時真係得鬥魚開

個下bang都話自己判斷錯左，以為對方冇左虛弱，點知飛埋去就俾人虛弱佢都淆一淆，好彩嘅係無死到仲outplay左。不過睇得出成隊默契少左好多

lck大部分應該係簽左約一定要開
見得最多會搵隊友頂好似係kt?
記得ucal好似頂過兩三次

而家除左galio之外 好似成日都剩係掛住壓線 冇跑線咁 同埋以前wolf會跑多d中路 而家就effort跑上

同blank應該有心結啦

仆你個街, 好心C9換返Smoothie出黎啦

打kt都1:2啦
打hle2:0有幾奇
第2場仲要係打成班後備都差啲輸
最主要係睇2個人發揮
thal要拎坦
effort對線一定要贏先跑到線

其實第2場你有冇諗過點解其他4個隊友開唔到對面?
加里歐做第2入場開大先做到最大效益
點解隊友次次哂時間捉個殺極都殺唔到嘅特朗德?
你有冇諗過點解skt唔捉完jg先打巴龍?
吶兒 酒桶 血鬼有邊隻唔可以主動入場?
我當你全部人唔識r 你身位衝過去比加里歐r咪得

effort跑到線嘅場通常都贏到
但好多場佢贏唔到線就比人逼住係下路無得跑線呢
你睇下佢之前隻魔甘娜

吶兒同血鬼同加里歐都係打第2進場
邊有咁多機會比你未cc到就接大
吶兒依家都S8
仲有人比你變大直接推咩

酒桶最多咪E閃撞
撞完接大絕
大絕又接唔到加里歐

KT果場自己視野有掌握 又咁歸
KT唔開戰根本就唔會比你開到
比你2個人沖上去開戰
其餘三條友點跟
比KT熔咗都唔知咩事

打巴龍已經最好選擇
對面歸到咁
係差速度同贏2lv人搶到

AFS愈打愈差
無眼睇

月黑個訪問真係笑到仆街

現場全是狼粉別騙我

係 成日輸都見佢個慘樣
一開始都有d同情 後黎越睇越滾

兩個韓國人講下韓文佢就死左真係笑到抽筋

話candy唔識打泡面頭
攪到條女係咁幫佢兜
之後仲要駁返條女：唔係 咁佢真係唔識打

仆街 係到吹奏KT 大獲了

麻煩聽日KZ出下力

走啦KZ我唔想搞大佢

GenG 同Griffin 同分

好耐冇留言 支持下SSG先

有人話dopa 同griffin有路 大家點睇

p.s. dopa 同grf 個coach係老死

風哥單野有無update

MSF竟然排緊第一

連最強聯盟都無視左GenG vs AFs 呢場對決

無人理就是最好的

原來兔仔喺EU又完虐緊

Faker開台終於無自閉

終於識講笑

近況大勇嘅gg勁啲定大上大落嘅kt 勁啲

無 只有傳聞AHQ/JT
連講話twitch直播都無
rng又無官方宣佈

no more faker

KT 垃圾false hope

AHQ plz

Wolf係有大病定點 平時都好似係得閒唔舒服 得閒出下咁 依加直頭唔見左人

會唔會係因為faker同wolf成日話班新隊友 所以一口氣雪晒佢地2個

好似傳過心臟有病
不過effort依家都唔差

終於肥到出事

依家effort 要嘅係經驗

佢係有時啲入場開戰好似零默契咁

就係話 當佢打得多
草番咁上下經驗 就有意識
我覺得佢將來會勁過wolf

係 始終覺得舊組合 1+1>2

Effort暫時都係操作型選手
拎d開戰英一lead起就打到曉飛
其他就奇奇怪怪

佢係對線有啲問題
之前成日食技食到殘血b
對線無優勢就比人磨塔 又無得跑線

原來GRF KZ 打先
我大KT 大戰放工就有得睇

Peanut個樣真係好串

kz 今日會唔會又輸

原來FAKER 4個鐘前場SOLO打對面4個SKT刷到18/2/5 KDA

前晚 solo rank aatrox 輸晒

廢老二號

kz

kz又係靠khan舉重

kz 又黎

想點啊廢老二人組

廢老聯盟

kz:屌明明我地贏，連線有問題

KZ

諗唔到lms d隊何德何能可以同rng爭人

不過風哥諗住番台灣陪屋企人既另計

個replay睇食紅想點 冇開聲

想貢獻翻比自己地方嘅聯賽都好正常姐

做乜鳩?完全睇唔明

replay pogchamp

sowrd 沒禁去下路
隻野自動走下路?

垃圾驚

塔莉亞+夜曲 bug

咁耐都未搞好個BUG

重擊Taliyah隱形牆Bug?

當初就係lms無人肯要佢佢先逼住去大陸發展

Froggen最新動態，twitter爆料近期或將回歸NA

條友都變廢老啦

幅牆其實之前出, 一開始出牆同夜曲係紅buff 個位打
而家sword 行下路食紅buff 依然俾幅牆搞到行路有問題

我想知佢去邊隊
係咪要去TL

牛

笑撚死 5個閃 諗起上年定前年TSM世界賽

巴龍池四個閃

5閃拎龍

新KT

你咁樣係無肉KT
一陣KT就表演比你睇

侮辱

有新隊勁啲比賽先好睇

令人感動既係全部都係後生仔

成隊17歲打上嚟

廢老一號

廢老又出事

廢老

kz 又沒咗4個閃

曹格坦到

曹格好撚坦

呢個巴龍團靚到....

khan打乜撚

起碼冇蒙多咁on9

grf打得咁好

好彩球女招大靚 阻咗bdd 入場

Poke陣完勝

好勁

BDD巧橙

Sword 上單世界第幾

依加lck好似每一季就會出一個上路新星出黎

上年summer係khan,今年spring係kiin,今年summer係sword

隻yasuo 有咩用

Griffin 咁勁
GenG

幾時到Thal

Darius 新星 THAL

cuzz 又執鍵盤

griffin 避晒擊飛堆技

牙khan依然係咁勁

tarzan trundle 沒輸過

想問問炮台 雷茲下路係咪LMS首創

炮台好似係NA定EU拎先 雷茲唔知

牙pray

執左佢啦KZ

睇黎又俾人2:0

抵啦垃圾KZ

高下立見

廢老真係早d退休算啦

明明bdd cs lead
中路死一次 啲cs 就領先咁多

世界第一上路

呢下唔關事，果下點都死

好慘 Khan D隊友廢到

下路廢老啲damage

今時今日喺lck仲有人用球女，仲要屌打

好快就會成個亞洲都用球女

牛加球女打下路幾勁

拖後期 球女好掂
之前好似buff過下

球女好似前幾日eu na都已經有?
我都想知點解會彈返出黎

W buff左

真係無得唔服KT連贏griffin兩次

000花生

khan: 3 rox cant win

俾BDD玩八爪魚真係晒料
上場玩yasuo都叫滑到兩下

斯溫 同夜曲啲傷害

上cuzz仲好
成隊越打越廢
就黎變左skt咁

隻yasuo 都係隱形

仲同SKT差好遠喎

其實我覺得kz已經打得幾好了

KT心諗打griffin易過借火

格食格

除左廢老

griffin hype train
我怕期望越大失望越大
好想佢哋入wc

每況越下
早兩個月都仲係韓國第一
依家

花生真係垃圾
無gank開大又無用
Gorilla

解散未

kt

好clean

KT vs GenG

kz 接下黎要打kt 同afs 會唔會輸埋落去

Gorila WQ Combo 有無成功過

悶撚到

會
KT輸到今年無得出國

屌你老味真係咪撚比呢隊KZ入WC

到底條女有無整容

最好就KZ SKT 一齊收皮
GRF GENG KT

Girffin成隊好似都比較謙虛 唔知係咪關新人事

其他隊特別KZ啲柒頭嬴一場半場就trash talk寸柒柒，肉酸到

係時候留返個位俾KT

kt 入playoff 又手軟 送俾人

高分嘅kz afs 近排都7 7下
Gg griffin 都係低分
話唔定kz 碌到第3/4名就入到worlds

KZ好大機會計分入worlds

kz又比人屌打，真開心

召喚KT haters
全面進場

根本連上都唔敢上
你唔敢上選夜曲黎把撚

Tarzan點忍

GenG 粉同我出黎

特登講漏我大KT
Ching 好波

我今場撐Gen G

Griffin係咪要playoff champ先有worlds打？

只可以攞第一/第三

Kt 擺眀資格賽final 出局
有咩好講

KT呢隊閪野實輸啦

垃圾false hope KT LULster

想KT贏請反KT

點解係第三

KT咁垃圾
輸硬啦屌

最強傳統守城隊 vs 慈善銀河鑑隊

意思係第一種子(夏季冠軍)/
第三種子(區域資格賽)

Fly會懲罰KT

kt 今日一定輸

KZ比人炒完FAKER即刻排RANK

G世代

幾時上pawn子

個twitch chat好多人打Don't get excited

邊有

見到啊PAWN就想笑

姐係爭第3張門票

岩岩打完場阿叔9/4喎

決定完第一種子/第二種子後
以常規賽積分前六 剩低個4隊再打

RULER好勁，忠於純ADC英仲一樣可以喺呢個META闖出一頭天

所以第日返去ad meta 第啲隊就會現形
Griffin隨時中招

RULER心水清

廢老根本玩唔掂斯溫呢d
唔明點解唔好似ruler咁堅守用ez/法洛士算

唔好話佢，bang都玩唔掂啦
係aiming好啲

不過斯溫R就nerf
下路可能會逐漸返回正軌

沒咗tahm rakan 嘅pray =deft

一句講哂
Ruler定deft

PRAY

kt 又黎

GenG

KT呢波打得好

ambition 派夠膠未

啊DEFT行黎行去唔打人

kt 接comb咁靚都殺唔死人..

Fly次次團戰都勁低輸出

ruler

呢粒膠

ON79 RULER

唔係呢粒膠
中路座塔咩事都無

我大kt今日無德書

輪流派膠

cool肥d桶好fail

Cuvee玩gnar 好d

ambition 沒咗trundle 酒桶唔識打機

今日deft仲正常過ruler

Cuvee隻船長全保命裝

牙deft上哂火

黎啦出火啦

比賽隻隻船長都係咁出

都係無你份出場

今日牙DEFT咁正常好唔習慣

酒桶個大

國際場我先出

你都係留係醫院到啦好嘛

邊個反KT

打到大後期就要轉啦
咁出法 後期切坦都唔夠快

你原本個名叫咩

今日GenG 打得好risky

定係話FLY手短做唔到野 為有企前d

geng後期團邊夠kt打

今日KT下路竟然唔派膠

Kt呢下靚 捉晒路

一講完就出事

竟然係GENG派最多膠

完全接受唔到KT可以反cup GG 癡撚線

夾定兩招cc 分開用
無含又唔退

都唔算反cup
2邊本來就沒太大差距

Cuvee呢隻船長就算6神裝都係無威脅

條友成場都無做過嘢，又無輸出
都唔知學咩人嘲諷

呢場kt唔係由頭嬴到尾咩

慢慢估

2邊都拉得好緊

前期塔同經濟係有領先

啱啱先返到屋企 今日DEFT子送左幾多次頭

無 好生性

唔出水銀 好易輸

smeb直接秒ruler

不要吹奏KT

BTW 啱啱先放工 睇唔到第一場

Deft唔派膠，KT團戰勁到

原來秒到smeb

但真係輸ruler派膠

依隊KT 唔係我地熟識果隊黎

撐唔落了 DEFT唔派膠

咩 佢俾人削到得番1/3

這不是我認識的KT

佢唔送個次頭都係五五波
重有排玩

Ruler唔face check 呢場仲有得打
AD先死係大忌

SMEB >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>KHAN
有冇人唔認同

Ruler個下死真係低級錯誤

Deft bb MVP

好似無見過deft玩kaisa
不過佢同UZI呢類人一樣,呢隻英應該好岩佢地

有預感 kt 會2:0

然後輸regional final同埋第3張門票

kt個陣手短到 會比人poke死

deft子而家唔派膠係為左留番喺重要賽事派膠

regular既kt就係透支左重要賽事既實力
所以重要賽事會派膠
利申前kt fans,而家會支持KT對家(除左SKT)

smeb 做乜咁tp

Regular 首名先會放心
但GRF 今日又2:0

Mata

乖乖地爭第3張門票之後派膠算吧啦
kt劇本黎

又神救

smeb今場搞乜

TSMEB

deft 唔派膠
就到smeb 派膠

Fly柒撚完未

300kaisa
無問題

Ruler 搞乜

LULer

geng 玩完啦

呢隊KT好勁

估唔到S8都仲有人直接被推

smeb 收唔到頭

KT stop到巴龍

KT THROWSTER

Deft 心急左 , 唔係既話可能真係收到頭

score都贏smite

到底呢隊係咪KT 勁到癲

仲敢唔敢笑

Ruler同corejj瘋狂派膠

廢老smite贏

the answer is no

Ambition 冇閃未入到去

dont get excited

好似係ruler整返醒score

今年仲唔係kt既一年

Ruler corejj 上個series carry完 而家又派膠

AMBITION都廢老上身

一個巴龍就推晒

Score 冇中過大都贏

Molamola

見到fly輸就心涼

斯溫個個玩家真係好撚廢 都唔撚明點解會贏到wc
無一場有用 死垃圾肥閪

3兵營好難反啦 除左電狗上身

Ruler上場好倚賴吞
冇用過EZ跳去避

佢最唔雷啦喎

因為回晒塘

肥閪3場有2場贏緊比bang throw出去
居然係肥閪錯

KT! KT! KT!

Mata 勁撚到
痴撚線

I am excited I am excited

GG下路俾人捉到傻咗

GenG 咁樣係做唔到守門員

Deft 子差啲throw game
廢老招大miss左幾多次

Fly同ambition係最正常個兩個
Cuvee無用 下路派膠
當時kt真係打得好好 幾乎滴水不漏
無派膠

Kt d 上下限真係好高

kt又幫強隊搵弱點

KT如果playoff排喺頭3打GG griffin
呢兩隊都似會輸俾KT

KT BO5 係笑話

KT是不可戰勝的?

到時會出力燈KT

RULER都雷?

GenG bo5唔差
Gri 就唔知了

廢老招招miss 都贏
真係wow,咗

2場佢都有份雷

今次GenG 好多失誤

希望佢地盡快重整旗鼓

Zoning ult 你識條春咩

#falsehopeKR

lets go KT！！！！

score 有無miss6次大技

點解唔係MATA VIP

贏MATA

今日utube唔lag喎，平時超lag
利伸pro+wifi

MATA d taunt 靚到
都冇MVP

S7冠軍前既ruler is back
派膠走位2次

2次閃嘲都中
基本上逢嘲必中
仲要大技救ryze

只可惜佢係sup

毋忘kt去年三過s賽門口而不入

風哥終於開台爆料

1.我跟記得說過了不會去AHQ
2.要我回去任教，有三個條件 1.窮到被鬼抓走 2.休息夠了 3.病養好了
3.他回台灣到現在今天才開始打LOL
4.我跟記得這麼好，怎麼可能讓他吃屎
5.電腦跟實況設備都是狗八用的
6.送首殺
7.不要問去向了，一切隨緣
8.狗八是我學生、徒弟、兒子，不要想拿他的主意
9.不要再問我是不是去AHQ了，我現在沒有執教我脾氣很差的
10.我跟狗八目前在外租房子 等等看有啥再補

由SSG開始 Playoff一個bo5都未贏過1場
每場都比人炒3-0

雖然3rd seed賽爆發
但邊到見到唔差

Kt fans 黎

俾KT 打到懵咗咁
希望下場comeback

結果一個世界亞軍 一個世界冠軍
而kt

Deft仔好正

選擇性失明
佢有打得好嘅地方唔代表佢冇雷吓話

今場GenG 5條友都膠膠地
無得玩極限守城

PS Game2唔關FLY事

G1 facecheck果下都唔雷咩唔通
原本55波佢咁樣直接死左之後個勢即去晒KT果邊

乜Deft仔咁humble 架咩

KT 第二

要J好快d J
好快派返膠

所以變一個patch就已經好大變化

S6食正艾克上
S7 居然開到克黎斯坦比ruler

上遊隊得返kz hle 要打
JAG BBQ MVP果D都未食

唔明點解kt fans 唔信隊嘢
夏之kt 唔係講笑

其他隊打下游隊就叫食
KT 就

唔信先有得贏

如果kt playoff攞到第二
就阻到kz 第二種子

e波屆利記來
即係有3隊要輸

為咗阻止kz 支持kt 了

死都要燈到kz出局

KT 係輸中遊姐
仲多咪2-1
冇咩點輸過比底果班
點亂玩都贏咁

反而kz應該贏KT
Score 未贏過花生 同 KZ

KT 唔接受忽然fans
繼續反KT 啦

希望輸都唔直接掉兩分

第二名出線交比KT&AFs
KZ等GenG 出手

完美劇本:
playoff GenG 阻止KZ 攞第三
KT 攞第二

有份雷姐但有人仲雷
第一場kt個陣好靚 mata仲要神開
cuvee隻船長0作用無傷
仲要smeb隻杰西一個靚入場收尾
第2場corejj好多失誤 係咁比人捉之後又搞到甩巴龍

kt要入world
我只寄望佢season第一保證playoff有第二而夠分入
一打重要賽事bo5真係唔寄望

狗八係乜水

google完 搵到

冇記錯係RNG既分析師
同風哥一齊離開RNG飛番台灣

簡單D講依加風哥即係裸辭

講到明死都唔去ahq

去做臭自己個名咩

S7關咩事 100% ban rate都無上過場

AHQ D人都唔聽話點教姐
風哥好似聽聞係脾氣好大既人,分分鍾打都似
教完RNG拎完4個冠軍,而家佢個名去到邊都大把人請
仲點會留係AHQ,唔怕晚節不保咩
聽聞風哥走係因為D人事理由
我諗而家RNG應該會出好高OFFER叫返佢返去

S7我覺得佢地最好彩係抽中同RNG一組同埋有SSG BANG
比RNG屌打左2場之後就改哂成個作風
之後又唔使再打RNG直到決賽
去到決賽BANG子又

風哥話走好似係因為話自己有病+因為係rng教搞到佢好長時間陪唔到屋企人 覺得唔好意思

但係帶埋個有料既分析師走
好難令人相信無野

KT 打 ssg開咗2場
艾克都係3rd seed match突然勁

其實griffin 9成拎住第一名嘅分
啲強隊都打曬，差GenG
家下睇決賽邊隊同佢地打playoff架姐

大家再燈多啲kt
真係wc都有得拎

完美劇本：
GRF 0-2 GEN 再有一場打下游隊攞唔足兩分
KT 2-0 晒之後嘅賽事
最後同分 head to head KT 贏

實際：
GRF 2-0 晒
KT 0-2 KZ 打下游又攞唔足兩分

仲要係季中如日中天既時侯
佢一走仲要即刻兩連敗

KT係冇劇本可言

skt 同 grx 仲有冇機會入季後賽

比你估到既就唔係KT

skt條救生繩仲未斷
Grex算啦

多謝HLE雪中送炭

grx點都有第3張票爭
skt依家要博命上返第6/過返HLE先有第3張票爭

grex要打升降賽好似會連春季分都無埋

到AFS/KZ/GG都未輪到SKT出國

今日三場都無咩睇頭

入到regional final生猛番呢d野真係好難講
kt都係咁比三叔斬落馬

但SKT成年都無生猛過

聽日兩場正好多

SKT今季真係冇得搞 唔駛打升降賽已經還神

因為睇返琴日個四隊

都係KT GRF嬴架啦

今日係俾強隊補補血 搵下遊隊攞自信

GenG 聽日打硬仗

但第一場2隊都係下遊隊

風哥緊係唔好去AHQ做壞自己個名la
呢隊野真係冇得救

Blank kda全lck jg第3
太勁了

又燈我KT

又唔出我男朋友？？？？ 屌咩

近期連團練都無份 應該呢期都無嫁啦

原來今日係尾6隊嘅大戰

係喎而家開始

又無FAKER

faker呢

特登射波睇faker 你收埋佢？ 屌你老母

冇faker嘅skt個感覺怪怪地

雖然可以理解 但無左佢好似少左啲野

點會理解到 外人睇今季比賽贏到多數都係靠faker

無faker嘅SKT贏到HLE
點會仲上佢

理解唔到 戰犯點睇都唔係faker

skt without faker

但因為佢地睇既係最近戰績 加上咁緊急既情況下 佢地一定搵最有可能贏既組合上場

bang xayah

班友同faker有心結係最有可能嘅解釋

Agger 贏到就得

thal玩jayce

上路又要爆

thal jayce

FAKER

睇操作戰犯唔係FAKER
但可能係佢D CALL有問題

Bang咩表情

無咗faker 可能無咁大壓力tim

上路自爆多喎 不過睇live faker 既call 其實有d需要極限操作 skt 依家做唔到

同意
Faker call團隊友跟唔上/做唔到效果

Hide on Bench

無faker嘅skt仲係咪SKT

似又係effort roam top 贏game

搵FAKER打上吧啦
泰仔廢到

Thai堅廢

THAI又輸線FEEL

Skt上頭6都無意思
佢地唔係輸運 / 咩意外
上野都唔掂

點解玩杰西唔係禁住人黎屌

點解用jayce laning 都可以輸10cs

我以為睇錯cs數

杰西可以係冇JG黎搞既情況下輸冰 輸換血,,,, 大爆炸

玩到咁不如玩返坦好過啦

輸成2波兵

垃圾囉

又燈到泰仔差d 單殺

即刻打閃

冰你老母

BBQ到底做咩

2:0

BBQ

鬥廢?

bbq 自爆

BBQ真係抵佢包尾

bbq廢到

BBQ呢波自殺

BBQ廢得濟
太明顯

咁樣幫SKT拎自信 FAKER下場又唔洗出

依隊bbq點贏afs

faker打亞運幾好開心 因為有隊友

Effort MVP

thal 又做到野 引人殺佢

兩隊鬥廢

姐係做call果陣 太高估隊友出事 ？

咁都可以miss E Q

faker 諗嘅野太高階
但隊友操作低階
經常做唔到佢諗嘅野

我寧願出unlala好過泰仔

一無FAKER個CHATROOM就幫佢諗定轉隊

依條廢柴就唔好提喇

blank 真係blank 黎?

我blank又帶風向

Faker同BLANK有心結

blank冇左faker就勁左咁多

Blank心諗你條仆街成日怪我無幫，抵你有今日

都係effort 勁

Blank 以前去到邊死到邊
依家去到邊殺到邊

bbq

係唔係大師+大師個成效勁過大師+菁英
Blank唔同左咁多嘅

咁搞法FAKER轉隊應該對SKT同FAKER自己係最好

太勁而同團隊合作唔到而被人換走應該都係得SKT先會發生

主要係打團戰唔再係各打各

啲隊友太廢
係咪唔好叫faker做call好啲

可能以前 faker 做 call，依家 blank 做，咁佢咪打得舒服啲順手啲

太貴 不了

應該係faker 走得太前 預測多人幾步
隊友跟唔到

大把中國隊想買

LCK以外既隊實比我起有餘.但問題FAKER應該唔會想走出KR

佢唔為錢仇, 應該繼續留係LCK打爆返SKT

佢想留係KR 都要睇下其他隊比唔比到呢份約同埋需唔需要中

點解又係得bang去打人

BBQ 真係廢得有d誇張
唔洗睇了

BBQ 打多個上路都輸

AFs仲廢啵

無faker既skt仲係skt?
你話我偏幫都咁講
打得贏依家上位個幾隊先講

啱呀

打強隊 輸一場之後又換返faker

呢隊BBQ廢到咁出返FAKER啦

Jayce 🤤

Bbq點贏afs?

好驚faker開live又唔出聲打機
好恐怖

其實我覺得呢個中路無咩特別..唔明點解要吹奏佢

Skt呢家又學s5咁？

咪同kobe一樣囉
無我係度你班友居然贏得咁輕鬆?仲笑哂口?
自尊心問題 依啲野好大壓力

因為出佢就贏

個日我睇到好撚心痛

睇咗十五分鐘就熄咗
啲fans叫佢唔好開live
有撚計咩簽咗約要開

無人吹奏
不過唔知點解上左佢blank特別醒神

打廢隊姐

佢岩岩開始時LIVE不嬲唔出聲打機
係佢唔知點解變左綜藝路線姐

faker 唔會走啦
Lck 可以出到比得上skt價碼嘅隊已經唔多
出得起嘅隊都唔洗要中路

壓力
我仲記得msi佢隻nid廢到faker塊臉黑到
完左望都唔敢望

Cls 做咩d人捐咁多比邪教TSM
3700萬美金
而家呢隊野都收左皮啦

記得有場打完成個身震哂

有中國

牙blank 近排其實打得唔差

如果到季尾都唔出faker 佢有可能走
Faker想要題係榮譽 都唔係錢
可能LPL都會去

Rng

Faker啱啱打機係唔出聲
都唔會又黑面又唔出聲
個日真係

lpl 唔係幾年前 瘋狂買韓仔嘅時間已經完左
加埋rng 已經證明左無韓仔都可以贏
除非faker 自己想搵錢

我覺得faker過genG已經可以滿足到佢

RNG全華班

Faker全家都係SK telecom做
唔會主動自己走啦

我記得之前睇過個訪問 問佢係咪愛國 所以咁多年都係skt faker話 好多人覺得佢唔去其他國家可能係因為唔識中英文 食唔慣其他野食 之類 但其實都係合約條件好唔好問題 佢話純粹係skt份約係咁多份裡面最好

faker 唔係到 blank 就有mvp

ban jayce
thal 又做到野

我想BDD去GenG

第二場都唔出FAKER撚下

我係FAKER就依家開台喇

faker 自己都有講過想證明韓國係最勁嘅國家
出國機會應該細d
Skt 今年算咁多年嚟最困難嘅時間
每個人都過得好辛苦
我覺得faker 會揀克服呢樣嘢 再爬翻上去
呢隊嘢一直都係咁
我覺得kkoma 退嘅機會仲大過faker 會走

smoothie退C9入Eox

612勁到

blank

FAKER見到BLANK咁既表演會唔會噴緊血

Blank好勁

呢個真係blank黎架咩屌

垃圾C9降班啦
攬住垃圾史力奇過世

blank哥以前有冇咁早去gank ？

今次真係blank學長不演了

FAKER唔係到
緊係努力D

今季真係

有，上年

以前會咬少一下殺唔到

其實FAKE幾錢人工JE...
話唔啱佢做義工呢

好似高過全部KR 選手 亦都高過大部分中國選手

隻豬女

2018.04.13 | 12:54
韓國綜藝節目《黃金漁場Radio Star》在本月11日，邀請了電競顧問洪臻浩分享韓國電競的議題，節目中提及中路大魔王Faker的年薪相當可觀，洪榛浩表示，Faker的淨收入約30多億韓元，加上奪冠獎金可能高達50億韓元（約新台幣1億3千萬元）。

抵撚死
走晒啲人
入件垃圾種族騎士

會唔會太誇張

下路揀法師就即刻出事

skt is back

換faker 未

屌我仲食飯ing， 仆返去先
faker 又冇得打

又話新中路好穩?比人地3線上路單殺喎

中路

牙blank輸兩lv

今場對左 20 分鐘線

skt

騎士上星期都俾人bench埋

that

Skt係咪2:1都好難入季後賽

其實點解咁鐘意幫下路揀法師，bang明明用射手勁咁多

睇黎game3

Azir肥到

Game3會唔會放faker呢

呢場都唔知打乜鳩

比番faker我呀

隻球女有冇開過大

Effort pyke都唔穩

1v1同2v2打輸果陣開過

Thai 廢撚到
揀隻凱能死都唔肯開團

咁ad裝本身就唔係預前面打團既
佢係counter+有人幫都打唔出優勢姐

SKT

巴龍果波tp慢半拍

同牙blank塔底果波兵線未到 其實唔應該入

太自信BLIND PICK球女

AD凱能唔係counter吶兒既咩 點解會完全counter唔到
問下cuvee點玩啦

Faker will be back？

隻中路零存在感

比卡超真係只覺得隻垃圾肥閪玩得好 其他都玩得好廢

Q肥？

Huni?

唔係Q肥唔通huni咩 lol 界肥閪得佢地 wolf 係可愛既肥仔

巴龍果波無咩影響啦 blank比ignar控住左
佢早落去都係比人溶左先 我又唔想呢d情況blank會搶贏

下路果波由一開始佢比人打到得番半條命 到佢想頂塔打都柒到仆街

呢隊SKT不意外
隻上路一開始已經幫左佢 仲係壓唔撚住人

faker

Highlight唔郁

no faker

成場oriana唔做野 都唔換faker

No faker no wolf

快手輸埋永續blank之後降班啦skt

Q肥比卡超勁d wo我講緊

屌 逼害faker
skt準備繼續輸

無faker
skt下去！

下路個波真喺柒到屌都冇力
差啲比人地上路打返轉頭

反正都預出局
可能就場場上新人俾佢練
然後faker復出轉打top

同FAKER一樣撩鼻屎

一直支持SKT都係因為faker wolf bang

依加3個入面無左兩個 越黎越支持唔落

LB 唔出faker

FAKER 上身你識條春
SKT 2:1

jayce 又輸線

下 faker有咩？

佢s3撩到痴線

轉打JG

即刻熄撚咗唔睇

BLANK做咩

blank收皮啦

blank 想行番轉頭打?

點解要番去送頭

平心而論 個中路唔係差 更加反映問題係牙blank度

SKT輸埋今場可以正式宣告死亡

點解skt成日拎到河蟹媽 都係人地係度果陣開

跟住一座都爆唔到

其實輸左上一場都已經宣告死亡

+2 vs +1 都算
-1 真係

其實論細分skt 輸hle afs 十條街
所以2:0 同2:1 都唔大關係

應該得rookieu uzi之流高得過佢

無睇第二場 咩事咁都俾bbq 搶返一場

今年WORLD係咪一定無SKT?

中路隱形 下路唔揀射手+ effort 派膠

仲有thal 沒撚用

點解BBQ追到局架

faker心諗，新中路ok,不如我轉打上算

pirean

好普通姐...玩開LB既都玩到啦..

Mvp都唔知比邊個好

WR踩有咩咁特別 咁都好吹奏

上場咁隱型法 估唔到呢場做到下野

TRICK

bbq廢撚到...

唔係

Bang仲係木口木面

要比faker 扮病唔上場

幾時先見得番faker

要去到7月29號先打到GEN-G見真章
唉
faker

睇到佢個'甲乖'樣就唔開胃 成條鹽蛇 仲咁開心

還我FAKER

NA Pirean >>>>>>> 垃圾Faker

險勝到最廢嘅一隊有咩開心

好想同bang做愛

好似菁英打贏鑽五咁 有咩好吹奏

打BBQ咋喎

用咗技就拎到mvp?

有冇可能睇到BENGI wolf faker 3個一齊落場

唔係話PIREAN打得唔好 佢打得呢個位都有壓力 但打贏BBQ就話PIREAN>FAKER真係

每次見到Blank一副自我良好嘅樣就火撚滾

睇嚟應該唔會再見到kkoma 落場
由kkoma 同 ccarter 變做 mandu 同 bengi
時間過得真係快

真

一齊做教練

贏又唔係好關佢事 輸又唔係特別輸佢咁

faker梗係唔同你做教練啦 又唔係無料

bengi 仲有無keep住打lol

咁今年季後賽都無SKT份

2個ac都係得s7前嘅rank 仲要2個都係金牌

都未打晒 鬼知出唔出到線咩

金牌世界冠軍

S8都仲講bengi

你講marin 既話小心比人咬

走先

等睇S9 SKT marin bengi faker bang wolf 冠軍成員全部集合

老人隊

skt都幾難入到
望返佢同hle之後遇果啲隊

SKT 應該追到 HLE
但AFs 就難d

要點先可以呢場Jin air 2-0 hle

HLE 未打AFs BBQ KZ KT MVP
SKT 未打AFs GEN JAG GRF KZ

HLE 預贏BBQ MVP 輸AFs KZ KT （預贏JAG依場）
9-9

SKT 預贏JAG 再贏到AFs GEN GRF KZ 入面兩隊
9-9

雖然未到打跛腳唔洗休
但係咁都幾千萬港紙
好多人做一世都冇...

最頂尖選手差唔多啦

根本有數得計，點睇都知SKT今年已收皮

我自己覺得
HLE
有機會贏到KZ AFS

SKT
GEN GRF無可能
贏AFS既機會都唔大
KZ班友依家係廢 一條上路應該夠打穿掛?

好難講嘅
都可以寄望HLE 派膠
關鍵賽事派膠都唔出奇

但SKT排第6就夠分打regional?

其實除非HLE 入埋playoff
否則SKT 點都有得打regional

自膠
原來改咗制
第五同第六都有20分
即係話SKT 第六 就已經 30+20=50分
HLE 本身得10分 今季第七就0分
所以SKT一樣入到regional

Jar 贏一場了

原來smoothie走埋 佢其實做錯左啲咩

所以即係話SKT 過到HLE 就有regional
有錯請指正

hle同afs呢排好似唔多掂

話咗HLE 關鍵時刻就手軟
上季又係咁
算吧啦

上盤換撚哂五個都唔知做咩9

我都想知 佢唔廢
應該點都好過依家果件啦下嘛

c9 呢d 垃圾meme 隊當然係attitude issue

jin air生性啲啦 未夠10分鐘已經送左4個頭

咁話NA 之光

na救命鐘都無埋 點算

執咗佢

同LMS 一齊執咗佢
LCK LPL EU 三大賽區

SKT仲要打AFS KZ GRF GG
無FAKER唔知贏唔贏到

我仲未接受到thal會打贏cuvee

Btw cuvee隻gp 唔好再出

打kz應該ok

到skt玩緊乜
連fucker都bench

呢幾隊最易打應該係KZ架啦
加上SKT上次打KZ兩局都差少少贏

Lck咁睇法就快完summer
Lpl先到一半

原來faker先係毒瘤

勁既走晒得返啲垃圾蛋散

faker黎lms証明自己啦

ADD去咗邊？

MVP 3 smite陣

MVP

雙線雙人組

if one funnel is wrong
2 funnel may right
乜撚野

MVP出奇招

係醫院瞓緊

死哥+魔鬥

KZ喺春季重好勁...
而家...

kt可以參考下呢個組合
廢事廢老手軟2hp smite

可能佢霸住來玩~
唔比人CALL
唔比人幫
唔比人出糧

之前全民TP
家下全民smite

呢場MVP都幾難贏...

紅smite好勁
同埋TP比人NERF左

Pilot好撚肥

即刻四連殺

垃圾AFs返屋企訓啦

講多少少就掂架啦

拳頭:AD陣太無聊全部NERF
選手:AD太廢...用鬥士打線算
拳頭:BUFF番少少AD~剛好可以趕走鬥士
選手: 打線冇用...帶TP算
拳頭表示:你想玩乜我都唔俾

AFs咩事

唔通今年天助K⋯⋯

我其實覺得DL之前條片屌得好岩
睇果個過引姐,玩PRO真係玩死佢地D
D UPDATE密到咁,最撚離譜係S3果期
2星期出1隻新英密到ON99,而家就1個月1個meta咁

以前係一季一META?

AFS似反到cup喎

之前起碼都大約兩個月轉1獲細既
突然之間下路變到咁,之後中路JG又跟住變
我係班PRO都癲

唔掂
佢地經營得太差
贏一場大團都攞唔到太多目標物
而且部分隊員技術唔夠

Meta大改
玩開傳統營運 保排既隊伍都要收皮

WE都好慘

佢想做到好似DOTA2咁咩都出得
但係請個鬼蟹返黎做balance
班友真係用腦黎整skin,用腳黎做balance

講多句就完到game

死哥真係on9英

我差唔多半年無打LOL
我見到而家重鼠英/新英D技咁複雜都唔多想玩
幾時出返隻簡單輕鬆既英比我地呢班返工狗

講真...
我自己玩都唔知玩咩好...
JG慘過狗...
我本身技術又唔算勁
完全唔識打

如果拳頭跟手NERF咗個SMITE

jg main表示還返以前S3隻人馬比我
而家前期垃圾中期肥唔起後期垃圾既英
每一季就remake一次jg,睇到都唔想玩

你見唔見到我好努力

MVP太廢

講得好 講多場啦

笑死

要食飯啦

講定先: MVP等比人反CUP

繼續輸啦

Afs 輸咗咩事

蒙多

班pro用咁多時間都跟唔切,我地呢d普通玩家仲難跟
riot d update真係太密,上個禮拜小update,今個禮拜就大update,然後下個禮拜又因為個大update要balance番又出小update

Kuro Tusin 瞓醒未

MVP比你地燈贏左

奇陣
初段打到kiin好慘,有次死左之後鏡頭pan落去,個樣真係好無癮

afs會唔會搞到最尾SKT沖尾門成功去WC架

AFs 入唔到 都好似未輪到SKT

AFs KZ 咁嘅勢
我大 _ _都有機second seed

聽日又係恥笑kz 嘅時候

MVP嚟場估唔到咁好睇

想燈死人咩

rito幾時先肯以buff為主去平衡

Don’t get excited
聽日實又做私人雞俾KZ 屌打

d smite

係咪傻架

10條友5個重擊

而家LCK除左GRF之外..
係咪冇乜邊隊特別穩..
睇佢地對賽對積超亂

呢隊MVP係咩套路

其實套路就係養肥yasuo同炮娘
比佢地農兵加野怪
上路就由得佢自生自滅

好撚on9重擊泡麵流

MVP 屌你

我睇d咩

個BP已經知輸

冇smite 個個拎左巴龍

They don’t care
This is MVP
笑到我

果位巴打食完飯未 mvp need you

笑到仆街

牙blank廢到

睇下mvp奇招都幾好笑

今日3場都要打到game3....
如果尾場先係JAG既話....
papa佢地實屌晒鬼

無限單殺
faker好似報仇咁報

點解skt教練換左人

做撚死人

條上路

untara有下想dive但係比thal仔單殺番轉頭真係笑到我呢

仲有無人想問點解唔出佢??

送頭

ilybydnk
3 小時前
Faker最後回家把裝備全部換成書本 是有多想上課XDDD

好奇問下 原本MVP個top去左邊
點解要其他人頂佢個位
唔係打開上路真係差好遠

醫院

唔係打開上路同有心troll兩回事

點解唔俾max玩ORNN

不如faker學姿態轉打top算啦
法坦同鬥士都識玩

究竟憑咩開巴龍

巴龍呢波團戰

mvp係咪特登唔想贏?

smoothie 加入Fox

AFS真係有啲難出國

咁又唔係~
FAKER多數SOLOQ最後都會做呢個動作

而家上野幾個人同大魔王完全唔係一個級數...
撚狗咁撚...

blank話新中路比faker 更專注支援
s7唔係佢隻加里歐skt一早收左皮

打贏bbq就串77 屌你老母

叫佢收皮啦
一時唔偷雞就做保長

人地拎呢個行為搞GAG姐

blank學長成日自爆 點支援

跟埋一齊死咪支援

佢呢句由bang口中講都冇咁嬲

blank想faker做佢隻狗啊
支你不如留係線上自己肥好過喇，支援完轉頭就送返

不如faker轉打上 wolf打jg可能仲好

坦jg meta , blank 都撚到兩手 , 但英雄池問題先係最大件事 , 一ban 某兩隻角色 , 佢就拎唔到其他英出黎

pirean係有眼睇將支援rate高過lane priority既
係佢同Faker d cs差係隱約見到小小
但係要lane支援到放棄兵線同cs+sup roam唔起就柒
真係虧阿blank講得出口

睇到個訪問真喺屌左出聲
大佬人地春+夏季賽carry左你幾多場
有冇話過你雷？
你宜家2:1先贏到隊垃圾BBQ 就自信心爆棚？

已經迫不及待睇KT點強姦KZ

好興奮

唔該你收番呢句

唔好講出黎

KZ一日有廢老一日都嬴唔到強隊啦

唔通你係SKT忠粉

BDD好慘

KZ今日準備重返榮耀

我咁耐以黎都反SKT

KHAN幾耐冇瞓過...

今日係咪又可以恥笑kz?

Ban酒桶

KHAZIX

支持KT 做私家雞俾KZ屌

ogn 個bp界面真係唔係幾好睇

成隊都好似冇訓過咁

可能日練夜練

下 竟然唔pick galio

kalista幾耐冇出現過

FAKER都要打到3點先收台啦

打得差成咁 直接扣減訓教時間黎訓練

屌kz pause 夠未

次次都有事

2邊都有

我以為D女FANS淨係鍾意SMEB同PEANUT

deft呀

KT

垃圾KT

Kt is back

Kt

鳩黎既

可以等game2

呢位清講完恥笑 佢地就發奮了

番黎喇KT番黎喇

有kt嘅比賽真係好有趣

預咗KT 實輸俾KZ

Kz呢個陣加score 全部龍都可以放晒

咩訪問 BLANK既?

睇嚟我大KT 連贏完強隊
而家終於要輸

Faker聽到唔知會唔會嬲到喊

鋤強扶弱

呢條友有理無理賴左先 保住自己個位最緊要

一開黎睇就見到阿deft比人單殺

輸俾最易打既kz

kt 都係支持唔落

格食格 冇計
之前打SKT 都係險勝

請不要消失希望

EXCITED FOR KT

應該話skt個位新mid會配合隊友既call
配合度好左
Faker我相信佢係call個位 而唔係聽隊友call

隊友跟得上 自然好打好多

諗起當年Uzi

真係千祈唔好支持KT

GRF > KZ > KT > GRF
依個三角關係真係好謎

睇DETF救世